即使面對屬性剋制,公廁蝠宜依舊能奇蹟獲勝

開台打緊白金版,宜家就開始準備黑版存檔,行山洞同樣遇到成車公廁蝠,不過今次公廁蝠個樣咁cute,所以就唔忍心捉左佢,但佢係超能力屬性會被蟲剋但打蟲道館時唔記得補血得翻公廁蝠用,諗住蟲剋超死梗,點知有愛有希望,隻公廁蝠竟然出動那種招式將對手一擊必殺,友情是魔法!

垃圾